手足仲咁上心睇對話會，好明顯重步雨革後塵，真係好失望！

根本無需對話

沒有大台，直接民主，政府回應五大訴求自然就散。

五年前學聯對話佢地一樣鳩Up，今日都係

你地去同佢對話客觀效果只係俾左機會佢合理化佢個管治權，俾位佢上。

佢肯俾手足問已經有人話算係咁，隨時化解左少許民怨~

如果對話大會最後一個市民都無出席，共產黨反而仲驚

竟然隔左五年又重蹈覆轍

真係幾失望

大家好似冇乜成長過咁

唔屌點做文宣呀

希望我多心

之前有人話抽中，成班人叫佢唔好去，唔聽，唔知佢宜家敢唔敢企出黎屌柒林鄭？

其實好多人都仲係信對話、溝通可以解決到當前局面，皆因佢哋唔清楚呢個政府嘅本質係咩，加上無受過咩傷，又無咩損失，都唔知要點先肯停止詐瞓

搵唔到領袖對話 就搵群眾對話 效果一撚樣

我死唔信政府要透過對話先知五大訴求係乜

我覺得4點嗰個
仲撚有意義
起碼學到"世界級不割席"
都叫有啲得著

香港人唔似烏克蘭人 人地烏克蘭人用左3個月就由14年雨雨和理非左膠抗爭進化到要勇武攻入總統府

香港人3個月都未敢殺狗

政府老早就知，係唔肯接受，咪用啲手段，搞幾場大龍鳳，到時候扮已經同市民溝通過，可能接受多一個訴求都未定啦，總之根本係做戲。藍絲去做媒我屌佢老母，但自己人都去應徵做臨記.......我返房打飛機好過

推

之前黑警記者會又係
叫咗唔好討論
又係有一班人討論

聽下又唔使屌既，當支持手足呀

屌佢地老母
咩叫五大訴求 缺一不可呀？

岩

p

咁清楚嘅訴求已經喺度 仲對咩話

出個分化POST又好撚有用咩屌你老母

同意 到呢一刻我都有小小卻步 睇嚟要退出

知己知彼都好
發言既人都係民意

同埋始終有人對政府仲有希望
正常既，唔好咁偏激

其實佢點都搵到藍絲做戲走去對話
唔好咁上心

依然有人覺得對話解決到問題

同意
有人過去嗡幾句 但大家都可以繼續努力